返學等放學 放學飲可樂

咁放工/收工做咩好
要對返返學嗰句

冇連燈仔挑戰

返工等放工，放工鬆一鬆

返工等放工，放工等返工

返工等放工，放工屌閪窿

返工等放工 放工又加鐘